ZA BANK送你1000蚊出賣朋友，被朋友出賣一蚊都冇，蝕埋個人資料。

本日，多個媒體推介並表示用ZA BANK(眾安銀行)收取政府發放的1萬元津貼的銀行，可再獲1000元，事實又是如何呢？其實想要優惠原來不易，首先必須要推介兩個朋友，而朋友被出賣，更是一蚊都冇，蝕埋個人資料。

我們細看條款，原來這多出來的一千元，也來之不易。要得到額外的一千元，首先要是未登記過的新用戶，另外還有三個重要手續要做：

1. 新客戶以邀請碼「 WANT11K」開立ZA Bank賬戶。

2. 新客戶必須在14日內邀請兩名朋友開戶，可獲400元現金回贈及進行下一步。

3. 如新客戶再選擇ZA Bank為收取政府發放的1萬元津貼的銀行，可再獲600元現金回贈。

這個＄1000 的領取手法，其實有點取巧，一來介紹朋友的獎賞本身就是「無上限」，介紹 1 個有＄200、介紹 10 個就有＄2000，故其實最終 ZA Bank 鐵定加碼予介紹人的，就只有＄600。

另一方面，被介紹開戶的兩個朋友，由於用的不是「萬一」邀請碼，只能夠在開戶後得到早前公布的 2％ 定期存款加息券，而在政府派發現金時則未能得到任何加成，變相其實令介紹人背上了「出賣朋友」的罪名，著實需要留意。

出賣2個朋友拎1000 幾多香港人肯做

A: 用我邀請碼登記啦，有1000蚊呀
B&C: 登記咗啦，點拎1000蚊
A: 係我拎1000蚊呀，on9仔

B&C: 咁我地咪好蝕底?
A: 嗱, 咪話我冇教精你地啦~ 各自用自己邀請碼去叫D&E 同 F&G 登記啦
B&C: #%^%#@$! 咁L仆街嘅

邀請碼呢家嘢只可以填一次

其實同 支那宝 一樣, 介紹其他人用 自己有10蚊
新用戶只有 原本冇介紹人都有嘅 迎新優惠

除褲放屁, 支那式 marketing

2蚊雪糕都一堆傻仔衝去買
1000蚊

傻仔只會用人邀請碼 一蚊都冇

被朋友出賣一蚊都冇呀

推

回帶

push

琴日真係見到有人係ig story post 過個邀請碼

個App冇Android version, 可以不理

其實開個回佣post傾分帳已經解決到問題
不過支那銀行不了

I need $1000, shut up and take my personal data

專業賣朋友